希望自己可以去西藏踩一次318

從來都無諗過自己會做D咁熱血既野,

希望呢個旅程可以令到自己有所成長。

想問下呢到有去過既巴打我有咩要注意,

係咪應該買左機票先,之後再諗。

想11月去 會唔會太凍

唔好伸手啦，去百度啲料多到你嘔
年年勁多驢友5到7月岀發，
仲有團報添，
唔係話一個人唔得，
但西藏係高階單車路線，
唔準備又無人陪，未有高反都比折多山嚇死

下年5月出發啦 11月去=自殺
7 8月太多人
我自己踩過川藏(8月) 縝藏(5) 新藏(6)
想知再講

買左車 應該過埋年會係香港出發

merida seven 100

如果由香港出發，廣東省啲城鎮咁密，有咩準備不足都可以沿途補給，隔離po巴打炒晒車最終都去得到 追晒啲po你就知道有咩要預備啦

樓豬加油

我10月中係川西318包車，已經凍到仆街，冰雹，落雪，陣風，真係咩天氣都有。雖然沿途好多鬼佬都踩，但都要翻過N咁多座4000幾5000海拔高既山，我搭車都有D高反，莫講話踩單車。11月去真係等於自殺。